有無用緊HKBN既人呢排睇Twitch有時會lag一陣

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks